ig睇唔到post🤢

ig個ac睇到story 但睇唔到post
但我其他ac有睇到post 睇到story
求解決方法😭